依個咩口罩嚟

我老豆啱啱唔知邊度攞咗pack口罩返嚟 想問吓點戴

驗下智力好喔

Cool後腦囉
唔通戴喺屎忽咩白痴仔

樓豬iq ?

設計嗰個拎咗今天年諾貝耳啦。眀顯係左耳穿去右耳。

唔明去信問達哥

應該係兩條繩笠過頭，好似n95咁樣掛

見佢D繩打直就知係for下面個咀, 閪罩黎架,
你同D女仔FRIEND咁講啦

cool住條賓州當底褲著！

全面式黎，就咁左右cool耳仔，戴完可遮埋眼